入嚟講下最鍾意嘅GBA GAME

我先
逆轉裁判1,2,3，重玩咗幾次，雖然記得劇情，但係好享受一步一步推晒成個真相出黎嘅過程，劇情好緊湊。
BGM都用得好好，特別係去到高潮果首音樂，正到痴左線。

機戰玩得最多

星之卡比，數碼暴龍

火紅 綠寶石

星之卡比鏡之大迷宮

爆完又爆

頭文字d

網球王子

洛克人exe

有冇人有玩過Astro Boy ?

火紋 advanced war pkm 星之卡比

寵物小精靈 金/金女